[美國撚]係街上見到兔仔

已經見到佢係到幾個禮拜
一直係街 附近係馬路
本身有４隻 而加淨係見到一隻
呢幾日落好大雨同氣溫好低
附近有動物醫院 但冇人理
有冇啲咩可以為佢哋做到？

拎返去先 兔仔唔難養洗費唔大 起碼比佢暖下先

要同屋企人商量下
佢哋唔鍾意小動物

一條生命重要定係你屋企人面色重要？

放啲紅蘿蔔喺條馬路度

唔係話兔仔唔可以點食紅蘿蔔
要食一啲專for兔仔嘅草咩?

見到幾個星期都冇幫過

買d菜都可以 當然草最好 Timothy Hay

屌還屌
請屌得細力啲pls
我知錯喇

基本上所有蔬菜類兔仔都會食

利申，以前養過

求其啦
放啲佢食嘅喺行車道就得

我細力左喇
經過大雨加低溫 其他兔應該會肺炎/有病捱唔住
呢隻望落似兔女
你不如試下搵有冇愛兔團體幫下呢隻捱得過幾星期既兔

好好好
thx巴打

見到有兔就知一定唔係中國

美國撚就攞返屋企啦屋企咁大
不過最好攞入房 室內 有暖氣

同本地嗰啲動物協會傾緊

如果佢地唔要
其實可以問下鄰居
手足 好人有好報

d動物撚入哂黎發功

我都已經問緊我啲同學
睇下有冇人可以接收

遲早有一日你啲人會話 自己既生命重要啲定一條小生命重要啲

你做錯啲咩？
無幫佢？
不如問下係咪老奉要拎埋返屋企養先

拎返去今晚加餸
呢個size可以做紅燒兔仔煲

我以為係野兔
之前加拿大見到好多